（男仔）好想拍一場能開花結果既拖呀

請留底個人資料 我哋會有專人聯絡你

結左婚對愛情幻想破滅

諗住做貓奴

我係絲 我都想

又唔驚搵唔到
不過成日想快啲搵到

同你一樣 不過係絲
拍過拖一次就無信心搵到個人行到尾
都係單身好

我表示自己一定可以獨身到最後

有呀 我同你一樣

同路人
拍親拖都失敗而終，覺得係自己問題
驚改好果日已經老到唔想再溝仔

入嚟識下女仔😂😂😂😂

我覺得拍一次拖就直到永遠嘅 真係好好..

點解男人要急？我自己過左30都情願慢慢揀慢慢搵

我都係 我都想

有邊個唔想開花結果
搵個互相都真正鍾意嘅已經難啦
話想結婚都未必保證到d咩
時而冷淡，可能聽日就消失
可以點

我係絲，我都想啊
好想下一次拍拖就係結婚

養貓做你條女

不如唔好再面對分手失戀 好想死
不如下一個就一世

剩係想同佢開花結果

而家連搵粒種子都難